Hier wollen wir Euch ein weihnachtlich-winterliches Grill Rezept vorstellen, das wunderbar in die kalte Jahreszeit und zu Eurer Grill-Party im Winter passt. Das ausfhrliche Rezept " Ente mit Kartoffelpree und Rotkohl" knnt Ihr auch in unserem Blog unter www.bbq-shop24.de/blog nachlesen.